{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56400&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성산 호텔 MCC"
    },
    "text": "済州島で一ヶ月間泊まることができる宿をご紹介します。 現金で90万ウォンを支払えばいいです。 追加で洗濯、掃除サービスと簡単な調理が可能です。 期間による料金はご相談の上、お決めください。 ここは私の家のようにリラックスした雰囲気を持っています。 チェックインは6時に可能で、お荷物のお預かりも可能です。 宿から漢拏山と日の出を一望できる展望台があります。 客室内では禁煙が可能で、飲食物の持ち込みや調理が禁止されています。 フロントの締め切りは22時です。 もし遅れる場合はご連絡ください。 夜0時以降は騒音に格別に注意しなければなりません。 客室は禁煙で、指定された場所でのみ喫煙が可能です。 チェックアウト前に客室点検後、客室の鍵を返却してください(カードキーを紛失した場合、2万ウォン弁償)。 客室内の備品破損は費用が発生します。 フロントでは電子レンジを使用できます（22時以降仕上げ）。 ホテル階のビンテージショップは宿泊客に30%の割引特典があります。 チェックイン10分以内に客室の状態をご確認いただき、不注意による事故は責任を負いません。 使い捨て用品は提供しておらず、石鹸、シャンプー、ボディ、歯磨き粉は備えています。 自転車は客室に保管できません。 ペットやミナミアカザエビ、チゲ類などの料理や調理は禁止されています。 駐車場は計25台まで利用可能で、要請があればバレーパーキングも可能です。 周辺には階のビンテージショップとホテルMCC、ファッションバンテージショップがあります。 ビンテージを楽しめる魅力的な場所です。 オーシャンビューを備えた客室からはクァンチギ海辺まで徒歩5分、イルボンまで20分、イルボンまで30分かかります。 また、城山ドラクムダカフェまでは100mの距離に位置しております。 周辺にはコストパフォーマンスが最高の地元のグルメ店があります。 トゥボクイのお客様のために停留所で送迎サービスを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のチェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどれくらいですか？",
            "answer": "期間による料金はご相談の上、お決めください。現金で90万ウォンを支払えばいいです。"
        },
        {
            "question": "宿泊期間中に洗濯や掃除のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、追加で洗濯や掃除のサービスが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊期間中に簡単な調理はできますか？",
            "answer": "はい、簡単な調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿からどのくらいの距離で漢拏山や日の出を一望できる展望台がありますか？",
            "answer": "宿からは漢拏山や日の出を一望できる展望台までの距離はわかりません。ご案内いたしかねます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室は禁煙です。喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト前に客室の鍵を返却する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト前に客室の鍵を返却してください。カードキーを紛失した場合は2万ウォンの弁償が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品破損時の費用はどのようになりますか？",
            "answer": "客室内の備品破損時には費用が発生します。詳細はフロントにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何時まで電子レンジを使用することができますか？",
            "answer": "フロントでは22時まで電子レンジを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には使い捨て用品は提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室には使い捨て用品は提供されておりません。石鹸、シャンプー、ボディーソープ、歯磨き粉は備えてあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は自転車を客室に保管できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、宿泊者は自転車を客室に保管することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、宿泊者はペットを連れて泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には階のビンテージショップ、ホテルMCC、ファッションバンテージショップなどがあります。"
        },
        {
            "question": "宿からクァンチギ海辺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿からクァンチギ海辺まで徒歩5分です。"
        },
        {
            "question": "宿からイルボンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿からイルボンまで徒歩20分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿からイルボンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿からイルボンまで徒歩30分かかります。"
        },
        {
            "question": "宿から城山ドラクムダカフェまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿から城山ドラクムダカフェまでの距離は100mです。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には地元のグルメ店があり、コストパフォーマンスが最高です。"
        },
        {
            "question": "トゥボクイのお客様のために停留所で送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、トゥボクイのお客様のために停留所で送迎サービスを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 605,
        "QA": 780
    }
}